【大力恥笑】建制B隊首日眾籌只籌得5900蚊

睇返呢個post話500萬人支持嘅建設派係到做乞兒仔，乞咗幾粒鐘先得幾千蚊，仲話要出四個人去選喎，笑大人嗰口。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

叫藍絲比錢啦

dllm

笑撚死
連登真係夠曬愛國愛黨

5900蚊唔好印太多宣傳單，就住洗

1人1豪子都有500000先正路

要去BK籌

訓街都似

5000蚊買到幾多個餅？

叫啲廢老投就岩喇

識籌一定向敵人籌錢 對抗返敵人

派半個鐘
頂無錢唔派了

連登愛國愛港

正路*

唔撚係嘛
咁多上岸廢老
得果5叉幾
真係抵你地發

push

本身黃就唔好投

好慘，想捐3毛俾佢地

藍絲係等人接濟個班貧窮自私嘅 廢老廢婆，要倒貼比黨咪𨶙搞

邊個捐3仙

留返攞去買橙啦

屌個paypal即刻比人封左，要上傳收據同身份證，想試下比20蚊就封左 我又唔係好耐冇用

民建聯抵死

哈哈哈 笑撚左

到底橙定雪芳蛋糕襟派啲？

一人派三毫

抵死，奶共奶到咁窮

我試左ok wor
或者巴打你可以去填form，我見佢官網有

叫左屋企人投 B隊

想捐個三毛

俾著我都心灰

三千蚊報名費x4 都萬二蚊

推

未選先輸

完全冇留意到有呢樣野
但支持
派左4000蚊就捐

dllm大家落力啲做實事啦

垃圾政府 咁耐都未派到

推 俾錢啦喂

喺邊度可以睇籌咗幾錢？

本人藍絲支持真正建設派

612 721 85 811 831

呢個建制派架？

其實係佢地本身太曲
如果係打非黃路線嘅話受眾又唔應該睇呢邊嘅反應

屌仲有無得課，我send 比啲深藍親戚

Push

喂~另外嗰5百萬人呢?

條link果個原post
個巴打貼左相

真係要恥笑籌成日只係買到橙

愛國愛到要訓街

反正唔夠數，阿爺比

去𠝹藍絲錢

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

整個黨當佢選4區，易拉架 100蚊 海報50蚊
傳單、易拉架、海報連報名費最平大約6千一個區左右
4區最低2萬4

又話連登係藍絲大本營
少少錢都無，渣架

利申返，課咗

拎開著數
掉番轉要比錢? 不了

太曲

屌你民賤

點解得paypal... 想支持都唔得, 起碼整埋信用卡啦

Paypal比唔到錢

share比藍屍親戚！

三毛可恥

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔講都唔知係自己友

推呀

831

再試試

[url]你就三毛[/url]

上面無畀錢咩要眾籌

叫阿張小明再畫一幅字畫啦
一幅成千萬架
sor,差啲唔記得佢哋邊有資格點大佬做野

反普選反港獨

咪俾佢地得呈

831 831 831

民建聯有幾億啦
張德江鳩寫大字都拍賣千幾萬

幫幫手推埋果邊

果3毛應該巴打捐

啲示威者有外國勢力找數嘛

恥笑開始
睇死你1皮都收唔到 我豪俾狗捐少少俾你地

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

藍尸口講愛國愛黨，身體好誠實點會課金

學生哥幫推

咪係囉

癡9線，而家先到呢兩個po，即刻課

Pish

我愛建設，我要捐款

搞亂哂香港

軍營其實有d明顯？

叫藍既人比錢咪姐係攞佢地命
生果金出少蚊都屌你啦

推啦

課左$500, 建制B隊有得做ge, 不過你d文宣PR要做好d

課ed

加油

Psuh

感覺有好多巴打當左係民賤聯

笑死

咪撚推
冷處理 完全唔重要

無paypal牙………

係呀，同一區兩個民建聯去選，爽

正式宣布藍屍狗全部得把口

跟我一齊恥笑就岩啦
我豪少少錢俾佢地 睇下搞得出乜野
利申: 深黃

基層藍絲都唔會捐錢比民建聯啦

唔知佢PayPal得未岩岩都係填左form先 唔知填完係咪9up巴會親自覆我

自己人

真

搵阿爺claim 維穩費啦

叫黨比你囉

唔講咁多

pish

加油啊各位！真心想睇到有咁嘅一日

仲咩唔多謝我屌你

Tui

共狗係咁架啦

都講左藍絲係最L自私，抵俾人睇死

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

建制過主啦 連登唔歡迎共狗呀

屌你呀，建制b隊係連登眾籌
死番去香討啦

竟然仲有一班戇鳩出嚟做垃圾建制派

真係好on9

捐咗
呢條橋玩得過，重要拋個身出嚟

9up巴幾時搞fans見面會

喂，你班連登仔唔係咁L蠢，睇唔出建制B隊過高級三毛上黎挑機維穩下化？！

其實好多素人都係拋個身出嚟，不如支持埋佢地

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

做實事，好認真

9up巴要加油！

唔知你講咩！你講政策就夠！

好柒

唔好打推啦，改打915

未見過呢個post
太多on9 post

咁咪買唔起iPhone

要班窮閪藍屍廢佬俾錢？
難過香港普選
佢地攞蛇齋餅糭就叻

手寫咪得囉 印咁曬錢

由69 612 開始，香港人有太多難忘日子，將來一定要寫落史書

搵呀爺打救你啦

應該好多人唔知佢地曲到圓

連登係一個公開平台，咩post都有

幫手share，連同9up巴原先啲post

買小米啦 愛國愛黨

屌 PayPal ed

幫手推

係咪hide咗幾個零
應該籌咗500億啦

臨訓前又幫你地再推一推

睇來啊佢哋啊爺都冇錢了

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

佢哋使鬼衆籌咩，支國有budget 俾落嚟

做乜咁遲先有文宣，點煲到上星期美國咁大呀
買旗都買唔切

不談政治，只談建設

阿爺唔開水喉比建制真係笑死人

我琴日課左，聽日再課

真係賣身俾香港

遲早文匯報實有，放心

要課
會課
請大大力課

黨輕鬆掉幅字畫出黎都幾千萬啦

宣傳唔夠

係咪咁多人睇唔明呀

課你老母

全世界有無咩組織可以一個上晝籌100萬美金？歡迎挑機

係，太難明

咁 d 亞婆今年仲有無免費月餅食?

睇下個Facebook 得咁小人like

同埋唔好亂咁印橫額啦

支那地震籌香港，幾秒鐘表決就籌左

保民聯......sor

915 三百萬人 缺一不可！

sorry , 老眼昏花。

好心改過個好啲既名。
有個(建)字都有啲反感

仲唔明？建設香港，建制B隊

你講完 我即刻like左 唔記得like

保民聯話唔稀罕黃屎嘅票啊

5000蚊食住橙先收唔收貨

tui

不了

淘寶橙唔駛咁貴 又可以刺激祖國就黎爆嘅經濟

重陽送咩好

伯母生日快樂

屌係我get 錯定點，個政黨唔係巴打搞出黎？

無諗到咁少like

可否捐狗糧俾佢地食

喺嘅喺嘅

淨睇標題中左伏
自吞一打

肯定有其他方法籌旗，一定唔只咁少，見到幾千就打晒飛機？

推下先

哈哈哈 食大灣區狗糧

亞婆: 我唔食得酸嘢㗎

咁食屎啦

睇漏左最下面，梳

我都笑左

[member]
其實有冇選區個情況俾大家了解下，
定還是怕講得太明

[/membe1r]

記者：大伯，如果你有十畝地，你願意把一半的收成獻給黨嗎？
農民：我願意。

記者：如果你有兩棟別墅，你願意把一棟獻給黨麼？
農民：願意

記者：中一百萬哪？
農民：願意

記者：有兩頭牛那？
農民：不願意....

記者：為啥田、別墅、錢都願意，牛反倒不願意啊？
農民：我真的有兩頭牛！

屌差啲少過關愛基金

去番原po，起佢底

亞婆: 你班衰人, 亞婆都蝦

我以為呢隊嘢係玩膠

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

嘩！笑撚麗人咩
到時蛇宴擺得1圍
要班廢老爭到頭破血流點算

媽我好亂啊

連登愈來愈多標題黨，我無補充喇。

其實建制A隊廢老多
無乜人識上網碌卡俾錢
而且佢地水源充足，唔駛玩眾籌

B隊要努力D呃黃尸錢喇

睇到未呀建制既下場就係咁架啦

四千蚊 哈哈哈

Goooood morning sir

仲要係大灣區橙 加州橙佢哋都買唔起

藍絲團體問阿爺拎錢啦

又啱喎

連登是愛國愛港好基地

喚醒連登沉默大多數

禁唔到入個fb同ig，想比個嬲都唔得

後生仔有人唔做 做建制狗

哩個真 如果我係阿婆 我都想要！

黑心藍絲page抵死

食屎啦成班垃圾

柒就好撚柒架啦，不過西環水喉照射住

捐捐

官網有form可以填

其實係乜背景既人黎？仲未攪得清，又係連登仔、又係建制派既人？

唔稀罕黃尸票

恥笑

點解我 fb ig 都入唔到

Wtf 連登冇人記得9 up巴，10幾頁都仲係度笑？

我今日時不時都有依個問題，但係過一陣又無事

真係唔知點解

睇上面d comment 睇到頭都大，咁多人真心，曲都唔識分

其實有邊幾個人同落邊幾個區選 ?

老實講 係應該要同呢邊100%割
唔可以呢度做宣傳 收錢

選大圍 美孚南 北角 愛秩序灣

班藍絲咁自私，不了

Hkers

甩p再講啦

我講9up巴唔係樓主

推多次

屌你地唔好咁
5900算多架啦

光復香港

時代革命！

Sor 淨係追咗頭幾頁
分唔到曲定直
誤會咗大家
Sorry

保民聯個fb應該無咩人like

你明唔明白，因為佢真係好撚成功先冇錢

你屋企人我唔知啦，你千祈唔好投佢地呀

佢地唔要黃絲廢票

又窮又自私 靠佢變乞衣

有，方向十分正確咁樣即係代表成功緊

邊到可以睇到而家籌左幾多$？

岩岩果個好似係9up巴cap圖貼係佢上一個post，應該無得live

祝保民聯越黎越好

想捐，但冇信用卡，我叫我朋友幫手

係呀
搞個記者會買餅比記者食都無晒money

ppp

完全攞黎賤咁款

失敗原因，太成功

到時佢地實內哄
邊個要退選

去到2041都未必派晒
叫救命呀

天知地知你知我知咪算囉

太多野跟唔切喇，幫你推下

巴打，唔好咁上心啦
笑一笑 世界更美妙

9up巴係咪做得太成功

pishhh

捐

真係有時太曲

抵撚死藍絲等乞米

又如何？

你又有道理
巴打有無金主介紹比佢地？
或者叫9up巴賣身比富婆得唔得？

賣身救港

我都覺得抵屌既

唔屌唔鬆化

agger
好過支持保民聯呢D建制b隊

推！

咪發夢啦建制b隊

真係唔好當連登就係落區實情
佢地咁樣會輸硬，
而家黄藍兩個對立面
講真，佢包裝到咁
求其揾條友個政綱係5大訴求，缺1不可 分分鐘都多票過佢地

人哋唔要你哋啲連登黃絲廢票

界得幾多建制個邊
我唔肯定佢地揀既區係唔係建制自動當選區
我寧願佢地揀建制自動當選區擺正名頭去選好過
選得就梗係求贏，冇咩資源下點同建制爭同一票源

人唔笑 狗都笑啦

人做狗佢地做狗黨不愛的狗

宣傳唔夠就真嘅

我相信佢哋一定會盡力宣傳

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

我媽都知，話係咪建制派黎，好似唔錯
繼續努力啦

睇返佢哋揀果四個區全部都有人出嚟選
界唔到建制果邊之餘啲素人仲俾你玩死

全家深黃sorry

我叫佢同d淺藍街妨講投佢地wo
支持文明理性年青人
佢地係香港未來
保民生，不要政治

窮又唔駛恥笑嘅

我相信915一定會有人嘅

錢可以出
但唔該真係唔好投佢地
我地唔係藍絲 唔係佢地對象呀

佢地只係做俾你地睇
認明俾黨
表示要多啲資金投放

抵撚死

抵死啦

笑左

屌，d 藍絲淨係識R 著數，唔會課金

班撚樣點會出自己錢

唔駛sorry既
我都覺得佢地唔抵幫
成個bb咁日日奶連登
真正藍絲有無科水？

落區表演心口碎大石籌旗
或者都可能籌到一兩皮既

推爆9up巴賣身求港

就黎廢老都5大訴求
到時玩撚完

你可唔可以欣賞下9up巴個初心
係幾咁有熱誠同奮鬥
先會做D咁困難同大人睇落on9既事

咁你認為9up巴點做先好呢？

咁就咪係到乞錢啦
當連登仔係condom呀？

依家籌咗幾多？

抵啦

叫狗比囉

而家d 建制派個個腦裝屎，有另一個做實事既俾愛國愛黨既人投票係好事，支持。

阿爺唔出手?

食屎喇禮義廉

你係咪攪錯左
藍絲收開錢唔係俾開錢

原來可以咁嫁！？

証明有用 自己人都厄埋無人捐

對準政權 遍地開花

其實你0宣傳都會有一班手捉幫你投
講名就得
唔駛太擔心

係

投條毛，紅底垃圾政黨

推呀!!!!

一齊加入建設派

Push啊

愛港愛國好青年唔係唔支持啊嘛！

打破黃絲+藍絲家庭對抗，一齊支持 保民聯

我屌呀
開掛達人就穩袋十皮

由於你係做緊實事，不能不推

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

915推土機出動

呢班撚樣同佢哋嘅支持者，全部係用錢來維繫，叫佢地掉轉頭捐錢，采你都on9

會課金支持睇笑話

愛國愛港啲連登仔去晒邊？

btw應該係建制C隊

建制狗係咁架啦
死撚淨把口
叫佢地g 持就縮撚返晒入老母閪

唔知籌夠報名費未呢

捐錢呀！！

一人5毛睇笑話
有著數啦

建制孤兒仔
陰功豬咯

番BK,香討放啦

低能仔有樣睇

笑撚到口都大埋

大大力恥笑

慘

唔好投呀
𠝹票

樓主你開post 開到搞到班人係真心地恥笑建設派既巴打喎…

唔好推

抵啦幫政府

咁邊個係B

愛國唔係有錢拎架咩, 點解要比錢架

建制保皇 建設保民喎佢哋話

走啦，建制派

笑

捐左少少

如果當時冇9up巴 長輩圖都唔會搞得咁成功

咪係，依到出曬樣開埋記招先得40000

唔好灰心

我相信佢地會繼續努力!

記得話比你嘅親人知
要認住呢班建設派呀

已課

笑撚到甩牙

加油加油！

轉頭再課加推post

支持連登仔課5毛睇笑話

屌你老母
立刻捐
我愛國愛港

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾

隔離G20 3個鐘都300萬，建制派反省下啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

poosh

連登仔做野

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

建制泛民代表唔到我

咁記得提身邊黃絲唔睇路呀

走啦 我唔想搞大佢

奶共派b隊滾出連登

你出錢請支那遊行集會仲得，叫香港人支那捐錢俾你同打劫佢地冇分別。

收錢愛國

唔係愛國係愛共產黨，
支那將每年用的維穩費去改善民生問題咪多D人真心愛國愛共產黨。

轉頭中聯辦落order,一陣子就多幾個零頭，跟著就話得到廣大市民支持！

咁都比你諗到

下 建制b隊抵屌啦
一齊入去屌啦

不屌不是人

Once more

Push post bot is losing its job

Thanks for watching, make sure you like the video and subscribe the channel, I’ll see you soon!

Print(“Hi被検体三三七号”)

？

拉

2928 3283
唔好放棄治療

I need oil and gas

⸮

再黎再黎